有無巴打好鐘意唱失戀歌？

即使同frd唱K，
點嘅全部都係D失戀歌……
夠鐘，失戀王，你暪我暪，取消資格……嗰D
攪到成個場氣氛好sad
但其實只係因為鐘意唱呢D歌，
搞到唔好意思再點落去……